[昨日晚餐] 自製芝心日式漢堡扒飯

西蘭花好似多左d

又漢堡扒

係啊 條仔話想食 今次試下塞芝士係入面

食譜

唔多，西蘭花煮腍d再淋埋d汁上去好似會仲正。
利申新手